［失物］有冇人尋晚係鴨脷洲大街附近？

代frd po
我尋晚11點到喺風之塔公園去到利東商場嘅範圍內唔見咗我個card holder 想知會唔會有人執到個cardholder 係Kate spade，黑色同埋上面有花嘅圖案。入面有八達通同埋我中學大學嘅學生證中學個張攞唔返所以我好想揾返個cardholder

求大家幫幫手會有薄酬

附cardholder圖一張

輕輕一推

幫你推

up

推一推

Pish

幫推

推

再推

自推

oush

幾十萬條路落去喎
邊條路落去

經黨鐵站搭𨋢